連仔有無申請專利？？？

話說M$抄咗 one click 轉 theme colour 個 function

話說當日開壇嘅時候
我就係站務台依度建議你哋
加個製，俾人一click就開以轉做dark mode

老老豆豆 以家比M$抄咗 如果連仔你哋有申請專利就發發

咪撚同我講你哋無申請專利

係咪思覺失調

你老母個閪就思覺失調